hi 淡友 (610)

究竟美股仲係咪熊市

牛三

龍五哥抆槍獵殺淡友

美女慢慢磨穿哂阻力位

過布神度

唔做淡友了輸死